HKTVMall 同藍店做生意算唔算都係黃色經濟圈？

唔係鬥黃，純粹問下大家意見
我見HKTVMall上面都有 d 藍店產品
咁黃店又可唔可以同藍店做生意？

黃店賣淘寶野都唔算啦
自己諗

其實冇人講過hktvmall係黃店

其實有d 黃店驚被鬧唔敢接藍店d生意做，所以想問下

我諗 hktvmall 至少是淺黃

香港電視旗下HKTVmall上周五獲獎，王維基亦於facebook發文，感謝同事的努力之餘，表示有良知的香港人當天有任何喜事都不會高興，並謂「周同學，請安息。香港人不會忘記。」王維基9月亦與總商會行政總裁袁莎妮等27人，向特首、保安局局長、警務處處長發公開聯署信，要求制止警察過份武力執法。

又鬥黃

戴豬咀上陣嘅 屍伊糕 係藍㗎唔藍戴咩豬嘴

超市好難冇藍店野
好多都冇好既替代

你咪淨係買黃色商品

幫黃店問咋，唔係鬥黃
因為唔敢做藍店生意收入少左好多
有廣告界，飲食界，網店既朋友反映我知

黃店用東江水, 用大陸食材, 唔通又唔係黃店咩?
光時有啲零食既牌子都係親共, 唔通又要杯葛光時咩

黃色經濟圈剛剛形成, 但黃色供應鏈係未做到.
凡事一步步來, 養大左黃店先, 再慢慢擴散開去

wiki夠膽入CU已經夠啦
咪鬥黃啦

同埋你唔想買藍店野咪唔買
佢只係掛出來

唔係鬥黃，我有原因問，睇返#10

wiki 黃唔黃我就唔知，你就一定係 on9藍

咁藍絲入黃店消費係咪應該要被拒絕？定係應該吸佢地d錢入黃色經濟圈？從來都係兩難

未必個個好像肥佬黎咁硬淨

但去cu，表態 都同你講係黃

好過士多

我覺得每間公司都有自己做生意上既取態
唔應該因為佢俾藍店玩就批鬥佢
最緊要係個心同政治取態係黃就得
亦都唔需要講咩深黃淺黃

已入 LIST，自己好好檢討下。

我自己嘅睇法只係黃嘅程度分別。

我會認為，最簡單間店把口講得出支持5大訴求嘅 都已經係黃。 其他行動只係睇到間鋪有幾黃。

簡單嚟講，如果金拱門敢在各分店門口貼上支持五大訴求的字句。 任你紅色資產背景我自己都會認佢係黃店。

要知道黃色陣營光譜好闊， 有人好 "泛黃" 都有人好 偏激 和鬥黃。 所以無論就算做到邊一步嘅表態，都會俾一部分人鬧偽黃，係好正常。

驚target audience 唔鐘意，所以上來問下大家既感受

唔通有d黃店俾藍絲買野食, 又唔當佢係黃咩
有時做生意既野真係無撚計

收皮啦 死五毛

你賺幾多,出返咁上下力既e.g.捐612 立場果D 邊有人會屌

呢句真，低調商家都識唔少
佢地先可以bump到咁大舊錢出來

如果下下要100%黃其實有啲難 如果明顯取態係黃 我覺得都OK

賺藍店錢貼黃色經濟圈有咩所謂
此消彼長
當年食窮民建聯 票投社民連咪就係咁來

係
曱甴販毒就得
人地唱歌就唔得

有台灣人講過賺支那錢唔緊要，唔好跪住賺就得，我覺得都係同樣道理
但廣告界幫對家宣傳又真係唔知點例如唔通廣告公司接政府公關生意咩

其實樓主唔洗諗咁複雜
只要係黃店
無論佢係咩平台上面sell
賺藍屍嘅錢都係ok嘅

我記得之前有人講過話
「佢表左態 但又有紅色資本肯搵你做生意 咁佢又會將啲錢用係黃圈度 何樂而不為？」
不過我諗如果係有啲生意交易可以用黃色經濟圈來取替嘅話 我覺得會更加好。
例如依家有咗香港人嘅速遞服務 就可優先使用 / 如果有光時或重光號 就唔使用啲咩淘寶 cctvb個乜鬼bigbigshop

hktvmall成日要砌夠成幾舊水嘢先免運費，我都唔係幾想幫襯佢

好曲

唔係個個都好似你咁明白事理

你咪又飲大陸水

支持樓主
香港根本無一間真黃店
材料、產品隨時大部份嚟自匪區，水喉水又要有東江水，舖租又交畀藍絲業主，仲要交稅交差餉畀港共同班狗……
HKTVMALL 有賣藍店嘢，唔會係真黃店！

[推上國際] 我將明報個記者圍捕Post譯左做英文

小弟不才 盡左綿力將段譯左做英文上埋字幕
我英文唔好 IT又唔好 如果岩用的話幫手RT比國際知道

一路當hktvmall中立

其實邊個話過佢係黃店
頂盡係中立

黃youtuber接藍公司job幫賣廣告
呢個時候我會照like，
cm一樣支持youtuber，但會笑間藍嘅+講句大家識做

從來都唔係容易分，正如689所講香港好多嘢都靠中國，就算一般黃店難免入貨都可能入到啲大陸貨，如果咁諗嘅話就好似班藍絲所講，係唔可能。應該調整心態，只要黃店得益多於藍店，都應該支持。

講返正題，藍店擺嘢上hktvmall賣，賺錢係雙方都有賺，識分嘅話就盡量唔好買，等班藍絲俾錢hktvmall賺。如果無得揀，一定要買，就不妨俾一部分hktvmall賺。

純粹個人睇法。

我地可以自己選擇買邊間
特意唔買藍店好難?

on9你都, WIKI WONG 有話自己黃? 再者, 有生意唔賺鳩佢藍屍咩

只要唔係跪係到賺藍屍/中國人錢的
一律撐
只要唔跪唔奶就可以了

睇下對家藍成點
老闆自己決定啦
不過黑警就不了

賺藍店錢先好
屌你 黄色經濟圈都係自己人既錢
我要賺藍絲錢呀

shiseido

呢啲不嬲係靠自己 我會希望黃店自己搵到食先
先再慢慢搞下MIC/中資/藍店問題
當然佢地落架就最好 但如果真係唔撈唔店 我寧願佢地自保左 唔死先

但有次見東尼電機幫 deliverblue同m記賣廣告被人屌到開花

呢個list好幫得手 感謝

你講下CU 果日你係邊先？唔係現場就唔好柒出來要鬥黃既

你點諗的

先問你 4個問題鬥下黃先啦
你係咪黃？
你CU果日係邊？
你係FB/IG上有無悼念過周同學？
你有無用真名寫信比港共叫港共停止警暴？

其實黃店黎講都係睇佢個政治取態同佢實質既回饋（捐錢之類）
做生意梗係唔諗住蝕架啦
我都只係廿靚歲，唔太熟魔童
我就覺得入大陸貨賣藍貨都唔係太大問題
都重可以撐得過
不過都係果句小店/告急優先

hktv mall個merchant network 有夾過就知
如果你要送貨入佢倉
一就你自己搵方法送
二就用佢地推薦既gogovan上門收件入倉
果度幾多間中小企, 一日入幾多份件, gogovan因為hktvmall賺多左幾多, 其實有數得計.

做生意呢家野, 講profit姐, 野野同你講黃藍, 仲想做到呢個scale? 一早執能左啦. 呢個世界係黃同藍之間個空間其實好大, 任得你地解讀.

我見過有啲觀眾又唔會咁
可能要睇事主點演繹+觀眾需要教育

明既，而家鬧黃風氣太嚴重，此風不可長也

問嚟有咩意義？

咪係 旺角果度有幾間野飲店用堆d淘寶野
但門口貼晒 光復香港 時代革命 就大把人去飲啦

問wiki wong有冇話自己係黃，就係鬥黃？on9樓主

有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得
僅支援電腦網頁版
須安裝 extension: Tampermonkey

[匯入檔] on9 list . json :

講得岩 就係要咁

同一睇法

消費者會自己選擇

9成深黃零食店都有賣四洲卡樂B
係咪又要批鬥？

應該咁唸 你拎完藍店d錢去幫黃店 咁做唔係更好咩？

樓主正撚樣

講得好真wo
全球化下有咩野可以確保全黃

係藍店要貼錢比維基黎做生意, 而家係WIKI賺撚緊藍店錢黎幫黃圈...搞返清楚邊個係庄先...

開連登法庭。

佢九成單用GOGOVAN運入倉

自己諗（利申係賣家